有無人疫情前係台灣做完正顎飛唔到返去做後期矯正？

都唔知係好彩定唔好彩，我係疫情封關前一個月係台灣陳xx醫師 凡x診所做完正顎，
點知返香港後無耐就封左關，一直都飛唔返台灣做後期矯正，
等等下已經一年了，
問返台灣醫師同助理，佢地最後比左個建議我，可轉介到香港既牙醫朋友做埋後期矯正，
仲話有幾個香港人都係同我類似狀況，都比左香港個牙醫跟手尾

如果個幾位同路人見到，可以傾下分享下心得嗎？我心大心細好忐忑
我知道疫情下，其實都無可能等到返台灣先矯正，真係等到2046。。。。
但係我都係有d擔心唔知同個位香港牙醫夾唔夾得黎，同埋會唔會影響左成個效果

另外如果有人想做正顎又考慮緊想知多少少台灣做既情況，我都可以分享下，回饋一下有正顎煩惱既人，之前我都係得到好多網上前人既資料同鼓勵先鼓起勇氣。 希望幫到正在困惑緊既人。

幫推
真係幾慘

絲幾歲？
大約

返唔到都冇計

搵個專科醫生幫下手，叫台灣醫生同你搵嘅香港醫生傾下你嘅情況同treatment plan

多謝你

離3字不遠已⋯⋯
哈哈
非絲也⋯⋯

係呀，等左一年
喊出黎
台灣醫生話會將我既病歷資料forward比香港牙醫

巴絲都唔關事嘅
btw戴口罩fit晒 遮住個腫嘴

幫推

唔知你有無時間同預算，其實以醫療原因好似仲入到境

做左成年啦，無腫好耐
最腫係第一個月
豬頭咁
你都有做過嗎？

感謝呀～～

我知道醫療原因其實都仲可以入境

但最大問題其實後期矯正其實係等於cool牙咁，
不斷每個月去調整個牙cool

所以唔係去一次就得

無 但我知會腫的
因為都有研究過箍牙相關嘅嘢

你做上定下 定both
拉出定切除
做嘅位置入唔入

難度危險度可以差好遠

去嗰邊stay得唔得

而且你上箍一年冇覆過診應該甩咗好多零件，啲牙都易走位，同埋好易蛀牙

喺香港搵人跟埋佢會好啲

我係上下顎都有開刀
我係下巴內縮，下拉出，上收入

所以分術時間都會比較長

雖然我宜家其實幾齊嫁啦，之前台灣牙醫預計可以好快cool完
我估cool多半年左右啦，
但我無可能stay台灣半年，唔係十幾歲學生哥了

點睇之後唔知戴幾耐 甚至一世container
同埋釘鋼板

係呀，我都怕註牙走圍

宜家又洗唔到牙⋯⋯

我諗我都係香港跟埋多⋯⋯

但係想知多d呢個香港牙醫既用後分享，

因為我唔知台灣醫生轉介既係咪一樣咁好咁專業

但我又無咁多預算自己再搵一個新香港牙醫

因為已比左台灣牙醫3分2錢了，

只要比埋尾數佢介紹既香港牙醫就得

台灣做幾多錢

哦，一世container就預左啦，
都係夜晚訓教帶姐，我覺得ok,
唔帶一定會走圍，我有幾個cool牙朋友都試過唔帶要再cool，
所以識玩一定帶啦

咩係釘鋼板？

上面切開咗
宜家應該已經釘緊鋼板固定
定係已經拆咗？

祝你變靚靚
相信牙醫
而家長時間係咁又要隔離都唔係辦法
又唔係發達